唔關房屋土地事 屌你老母！

我地唔要中共統治同殖民 我地要真普選 我地要解散垃圾警隊 還我地手足既自由啊屌你老母 仲唔撚明 你班垃圾高官！

Five demands, not one less!

啊！

幫推

「置頂」 停止跳閘

佢地唔係唔明
係選擇相信自己想相信既野姐

沒錯

屌晒你地

講真香港嘅土地問題咪就係政治問題衍生出黎